唔知做咩勁多狗車係天水圍外面條公路到

［img] 大概有200m長既狗車泊左係外圍

勁多警車咩事

嘩 天水圍 散未

有冇人知咩事?

散曬！

推上去

有裝甲車喺粉嶺入

推 散

泊左係轉入流浮山前既公路到

大約有30輛